睇完投票結果先發現原來黃絲先係沉默的大多數

都已經未計未夠18歲嘅中學生, 種票, 廢票, 賄賂
班藍屍仲夠唔夠膽講自己係沉默的大多數

仲有外國手足呢

係，總未計d後生

咁有4百萬人冇投嘛，即係多數人唔支持黃絲暴徒啦

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

仲要計埋有班「中立」因為你哋塞鐵塞路而含撚投建制

我就係其中一個